====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils trouveront dans les centres à créer de quoi se satisfaire et c ' est la conjonction d ' institutions multiples que ces centres tireront leur pouvoir attractif .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

